A.I. Kobe Bryant

同朋友用AI train咗一把Kobe Bryant嘅聲出嚟

Data相當有限.... 大家睇下覺得似唔似